熊仔頭ig story 咩事

喊哂咁 出左事？

好似好多youtuber比狗拉咗

做咩事，淨係聽到聽日再嚟過

聽到咩俾人聽到咩黃咗
可能係拯救行動失敗有手足俾人拉咗